{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 파라다이스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2人基準で、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 退室時間を超過すると、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合で客室情報が随時変更されることがありますので、ご了承ください。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室に関するすべての案内事項です。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過すると追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室で宿泊予約した場合、入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か確認書類が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合で客室情報が随時変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、客室の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような案内事項ですか？",
            "answer": "これは入室に関するすべての案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 507
    }
}